林鄭直播討論區

開個post

Diu 你仲唔撤回？

推

拒絕釋放義士

炒哂車 都係唔會撒回

Still on9
不停重覆

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

多謝林奠火上加油

咁佢出黎做乜柒

多謝林鄭
日日上街

哂鳩氣

屌你啦平日你個d狂妄嘴臉呢奸笑呢

Up乜鳩？又對話平台呀？

條柒婆根本大火上加油.......大家勇武可以點繼續玩落去？

我炒車

咪姐係認左之前暫緩唔係撤回囉

而家先縮蚊都訓

正式撤回了

肯定又係個啲閉門偽平台

監狗會 有咩撚用
查太監既組織？？？
成班畜生打到就黎死 又強姦人？

其實連徹回都冇講到

若我們接受了政府的條件
我們已死去的8名朋友
是不會原諒我們的

五大訴求，缺一不可！

又黎火水救火

不放人
不成立獨立調查委員會